試當真(修/豪/賢/火柴/Locker/ca/慈/Yan/其/Eddie/Ellen/Casper) (12)

試當真Trial&Error

為2020年10月18日創立，10月26日正式開台的youtube頻道。口號為「認真試下，試下認真」。 頻道主打試映劇場(一、四)、試音片或試睇電影會(三) 及試當真謝票場(六live)。

頻道首條正式影片為《寫實的天能》。 講述豪哥如何逆轉時空成為時間的一部分。 頻道首條合作影片為《Channel需要女》， 講述頻道試圖與不同女藝人尋找合作機會。 頻道最高觀看數字影片為《那只塞駿業里》， 透過歌曲講述觀塘人上班的慘況。

頻道會員可以觀看直播重溫、粗剪及ng片段、成員vlog及心事台live(只保存24小時)。歡迎加入會員。

成員有:
游學修(阿修)：
蘇致豪(哥)：
許賢(腎仔)：
火柴(chet)：
林家熙(locker)：
陳苡臻(Jessica)：
倪安慈(阿慈):
陳穎欣(Yanny):

岑珈其(Kaki):

Eddie:
Ellen:
Casper:

YouTube Link：
IG Link：
Facebook Link：
Mewe Link：
課金 Link：

post 1:
post 2:
post 3:
post 4:
post 5:
post 6:
post 7:
post 8:
post 9:
post 10:
post:11

越嚟越多人

豪哥同賢仔二個好夠
Jessica 同修哥花瓶
其餘都係on9仔

1.鍾培生
2.Deliveroo
3.麥當勞
4. TVB
5.熱血皇家創作團
6.借工廈拍藍野+違反承諾+爆人地址密碼+話咗會比錢但最後冇比

咁都唔藍我真係唔知咩先係藍

咁早就開定post

哦

試映劇場《Friend吖嘛》｜試當真
彩色 | 2021 | 男人、友情、格劍 | 粵語 | 中文字幕 | 4’38 |
2021年3月22日
故事簡介：
有兩個Friend忍無可忍，決定上天台格劍。

主演
岑珈其＠kakisham
Locker@locker_94

無咩好討論...

好普通

點解成日出垃圾片你地都要撐？

好多打手負評

求YouTube塊面皮嘅厚度
熱門呢屌佢老母

咁都得

Lm繼續等睇試當真幾時有得上熱門

lm

yanny個雪櫃好撚多野

Lm

真心認為佢地適合做 綜藝 多過 演戲
（唔好再曬時間拍D煮飯仔片）
試當真（游學修/蘇豪/許賢/火柴/Locker/Jessica/阿慈/Yanny/Eddie/Ellen) (11)

覺得豪腎本身都係闊佬懶理嘅人唔會點去執人劇本
就算問佢地意見佢地都係話「得呀得呀 拍啦拍啦」

對住locker伽其呢啲同輩/前輩更加唔會理

王牌

攻擊村莊嘅王牌

193 Team － 086 王牌

年齡 21
身高(cm) 160
體重(kg) 46
三圍(寸) 32.5 23.5 33.5
職業 演員
技能 唱歌、彈結他、報導新聞、攻擊村莊
興趣 瑜伽、泰拳、演戲、放屁

23.5

得返ca慈得閒錄音

（汁：口罩小姐集中post #544）

支持牙慈

上個禮拜忙到調埋謝票場時間

師兄(Ching)你上個po(post)啲英文(English)翻譯(Translation)呢？
你無英文(English)翻譯(Translation)，大家會睇(Read)唔明(Understand)

不負責任翻譯（irresponsible translation)

真心(genuinely) 認為 (believe) 佢地 (they are) 適合 做 綜藝 多過 演戲(more suitable in conducting variety shows than dramas)
（唔好((don't))再曬時間((spend more time))拍 ((filming)) D煮飯仔片((puny videos))((plastic face))）

要係佢自己譯先好笑架

臺灣youtuber?

木曜

即係同youtube合作？

嘩你講到佢咁撚正

唔熟佢既巴打可以google 圖片搵"不得了.gif"

唔知有冇邰哥

即刻search咗……cls

Channel冇錢

到底係佢哋定木曜乞兒啲

泱泱個人頻道，yt 搵得合作都係鳩野多

都係creator spotlight 嗰啲

玩埋官方活動但都仲係上唔到熱門

丐幫

屌一定好撚老尷
搵邰哥應該岩傾d

泱泱正喎

邰哥至少識廣東話

sorry睇錯以為係做live, 原來已經拍左條片首播
咁應該好d既

記住唔好期望咁高

咁會唔會同中指通crossover？

明明youtube唔比佢地上熱門
佢地又叫fans唔好用super chat課金
咁都合作到

不過都係好事嚟 可能今晚就過二十萬sub
唔知啲台仔睇唔睇得明佢地啲片呢

兩個channel d風格大纜都扯唔埋
試當真channel想試下新野又好似合理
我兩邊都有追開所以無乜所謂

未睇都覺得會好老尷

未睇都聞到陣尷味
我都唔明點解搵佢，至少搵個拍短劇都好，人地拍開VLOG日常野

睇豪腎個樣似係做緊戲喎
正常傾計架話三分幾鐘應該太短
同埋修應該會親自落場 豪腎出名唔識講嘢
況且仲係第一次同台灣人合作

可能會做到channel需要系列咁
或者無劇本但有目的地自然追求尷尬嘅極致

係喎...宜家先望到係3分鍾片, 問到D咩交流到D咩
修哥唔得閒搞宜D啦, 肯定無修哥

想知點解會撮合到成件事
有啲期待

今次官方嘢會唔會上到熱門? 🤔

醒番起上星期5 LIVE豪哥話化左妝吹左頭做訪問，應該就係宜條

有台妹正....

幫youtube 拍埋片上到熱門啦掛？

Cls

YouTube特約：與台灣YouTuber泱泱LYNN文化交流｜試當真#CreatorSpotlightHK
首播日期：2021年3月24日
彩色 | 2021 | 文化交流 | 粵語 | 中文字幕 | 3'50 |

故事簡介：
有一天，試當真與台灣Youtuber在Google Meet作文化交流。

主演：
泱泱＠LYNNWU0219
蘇豪＠official_sochiho
許賢＠official_huiyin

試當真真心屈

多謝分享

泱泱link

d國語正到

想睇豪哥講福建話

笑死 抽自己水

笑死

試下搵阿公

梳ber打

sor 別der

sor啤da sor啤da

正

人地台妹果邊好詳細介紹你個channel喎, 又介紹人睇條天能條片

說別的

一邊抽水一邊認真

原來兩邊條片唔同…
同埋真係好似Angel啦…

估唔到會咁樣玩抽番Ｍ記，TVB MV同豪哥打麻雀

師兄，咩環境

許賢上新聞係咩事
香港 說別的

上新聞係做旁聽師？

旁聽師

泱泱好正 好想佢地遲啲可以合作

留名

玩自抽黎講佢地真係無得輸

泱泱叫完野食講大家咁話 笑撚死

原來大家係覺得條片好睇
我睇首播覺得好尷尬
等我陣間睇多一次先

泱泱嗰邊嗰條好笑啲

令我諗起試當真怎樣才算黃

豪腎亂教佢落單

又屈黃

大家咁話

對面嗰條兩邊觀眾啱睇
佢地自己嗰條全部都係都係in joke自抽

師兄 咩環境啊

說別的 說別的

得茶走係真係識

木曜係綜藝channel？

係 木曜四超玩

一開始以為係真尷尬
睇到後面笑到仆街

會唔會太多in joke台灣人黎到睇唔明

台灣人應該正係明香港加油

用返本身風格拍架話台灣人都應該唔明架喇
攞條youtube官方嚟抽youtube同自己水幾好

呢支同YouTube合作有冇機會上熱門

笑到仆街

打麻雀嗰個係咩joke

豪哥上Atv

豪哥上亞視達哥個節目嗰次

如果同反正我很閒合作應該好撚正

ok thanks

Thanks

等第時通關，同木曜合作就正

兩個style都好似

班黃衛兵今次又唔知會拎咩黎引戰
今次豪哥佢地真係有心搞亂

覺得尷尬係因為未明佢個笑位
算得係channel 需要系列嗰隻mocku

魏導賣廣告果條片係我睇過最有創意既業配片

"香港加油都唔敢講！ 仲唔係藍！"

offtopic 原來華嫂冰室有臺北分店，不過cctoy話係余文樂打本，所以係藍

係 睇第二次又覺得幾fun了

台妹果條腎仔啲國語係幾ok
豪哥就都係咁

要個嘉賓成身都係product笑到仆街

泱泱條片長咁多嘅，夜啲先再睇

說別的 説別的

台灣人一定會睇到黑人問號
說別的，說別的

《試當真》怎樣才算識演戲

當他們不演戲的時候
（清談 綜藝）

係咪宜條？第一次睇，笑到仆街真係好試當真

睇台妹真係好過港女台妹幾時都笑笑口 港女就日撚日西口西面

打麻雀係咩事？

咁係因為你未見識過8+9台妹

泱泱嗰條好撚好笑

咩黎？

台版mk妹

阿慈 ca姐 yanny 除外

無啦啦up大家咁話又叫阿姐做師兄
豪哥今鋪教壞人

睇完，台妹條片台灣人應該容易睇好多

根本撚鳩佢

佢地留言話無諗過泱泱會去實戰

阿姨心諗邊個教個客人咁樣講跟住黎撚鳩自己

個project仲有邊幾pair

台妹講廣東話個tone好撚可愛

好似日文

不過依家咁個效果都幾好笑啊

佢到最尾仲覺得佢哋係認真教，好撚慘

下次又要說別的

禁返入個creatorspotlight hashtag就見到

說別DER

KB 都有份FT. 其他人

今次活動其他youtuber啲題材嚟嚟去去都係學習粵語台灣用語
得試當真條片個題材唔同

呢段直播應該係佢地講邰哥講最多廣東話既一段
百祥:你老母 你有冇搞錯
邰哥: 我想睇你個波

豪哥講親切 每次都唔同讀法 親斜 千尺 親車

依家謝票場係咪會員先睇到？

下

定冇咗

翻睇係, live 就唔係

重溫係

今日冇試睇電影會?

師兄過左黎既咩環境?

佢地呢排都攰… 唞下啦…

我希望佢地唔好出，最近真係太多片，比時間觀眾消化下都好

王院友又出去引戰

倒米fans

波台日常

早晨！

睇下環境者

做乜93 個人配一個角色

今次條片講到咁白,應該冇人話試當真藍掛對上一次講政治片已經係寫實的天能

駛撚理班黃衛兵咩
日撚日問老豆老母攞零用之後上網鬥黃

修哥係花瓶😂😂
幕前有兩個主角夠哂
綠葉配角幕後全部收皮

係咪咁嘅意思🤔

8+9妹=MK妹?

敗家將 既諧音

我一路仲以為係巴渣狗 （8+9）添

唔知依條片計唔計大短片獎
其實可能豪賢都有好多嘢想講,但奈何依家香港政治環境令佢哋有好多嘢都講唔到至於藍唔藍大家睇返kkc captv ig就知,所以今次條片算係講得好白,不過係用台灣妹把口講出嚟

唔知謝票會晤會講翻 應該幾好笑

講得咁白，得唔得架，說別的

直覺呢條應該係游學修作品

説别的，説别的

我都覺, 阿修最鍾意玩宜D

我買圍骰三巨頭一人一句集體創作

呢條片又上唔到熱門了
100k view up，影都唔見

人地加蔥條片又上熱門, 雖然view cm like都少過宜條
阿修真係要再聯絡yt針針佢

修哥夢碎

唔知會唔會有《Channel需要熱門》
利申想睇

Mon post既修哥麻煩諗諗佢

再無熱門，我地認真毛就認真效法偉大祖國，走去時代廣場圍香港google分部

試當真又賣adi 又賣new 把撚廣告
黃到

時也命也，短期內應該未必有所謂大明星合作，希望改變風格掉配d資源去新派演員或藝人。

説别的 説别的

邰哥大力宣傳

有收錄放手

回錯，sorry

邊度

木曜4 LIVE緊,睇返要等佢地up返上youtube

岩岩睇仇老爺爺，睇到第十集左右概念上好似有試當真嘅初型，搵日叫盧海鵬上試堂真客串下都好

邰哥都睇試當真? 堅唔堅..

除咗嗰2條女其他全部都有參與仇老

剪唔切唔好今日出, 驚佢地又會出事

睇黎又12點出

試睇電影會

岩岩出 今日係試睇電影會

試睇電影會《Manchester by the sea 情繫海邊之城》｜試當真
2021年3月25日
0:00 開場白
0:22 電影簡介
0:36 Casey Affleck演得仲好
1:15 電影的笑點
2:18 笑點在哪？
3:14 壓抑感從哪裡來？
3:51 喜劇和悲劇是一線之差

琴晚果條當試映劇場？

釣高你個海我好期待架嘛

居然係咁

ellen

如果係試映劇場佢會寫明
就咁叫youtube特約應該唔計掛

是但啦

腎仔曾經將一套saddest movie ever剪做喜劇配音片… 喜劇和悲劇的確是一線之差…

有冇time code

1:17

3:26 大家咁話

邰哥一針見血 知道壯大同保存本土文化有幾咁重要

話說有冇fans講下月曜同木曜有乜關係

06:33

泱泱: 邰哥一樓一鳳好強
KID同坤達笑到

我係隔離木曜粉
你地試當真今次都巴閉啦
人地前輩邰哥好欣賞你哋 讚左你哋5分鐘
仲話之後通關可以邀請你地上節目

caca+泱泱

月曜係sub channel
主要放唔係一日系列嘅片
例如vlog
平日直播 吃播存檔都會放嗰度

連邰哥都欣賞豪賢修哥又可以腰潤下佢地

邰哥廣東話咁勁嘅

除咗有啲鄉音之外應該全部都明
佢睇試當真應該唔駛上字幕

邰哥：好辛苦呀

邰哥: 一樓一鳳爪呀
佢都成日恰泱泱唔識廣東話喺度9教

Manchester by the sea

youtube comment屌豪腎鳩教嘅都冇睇過邰哥

吹到周星馳之後最好嘅喜劇演員

大波版angela

棒殺

Youtube search 「全民最大黨 芒果亂報」
人地十幾年前已經成日扮肥佬黎講廣東話

好撚QQ～

兩位同場演出過添

呀慈好似話過要整條片25號出 係咪冇咗件事

星期六live一定要回應下啦

係喎，之前講過係阿慈編劇，唔知會唔會出事

幾時有外景風雲

adi條片view數好似異常地低，係咩原因

今次啲haters真係好嬲好嬲

點解台灣會大讚「唔好笑」嘅試當真

有冇link

有冇方法召喚user架浪

冇笑位冇soundbite

好普通, 番睇都無興趣

佢地做咩都嬲架啦
嬲完反完咪越黎越多sponsor

早排我都思考過修哥講嘅嘢，係咪真係有樣嘢叫「無緣無故嘅hater」，定係有啲憎恨嘅原因值得我地去深究，我發現都有嘅：社會有怨氣要靠娛樂影藝去疏導，呢個亦都係我認為黃子華棟篤笑成功嘅主因，如果疏導唔到，啲人谷住道氣，就要發洩，發洩對象通常係啲日又見夜又見嘅嘢，例如試當真。

呢兩年我諗好多人想笑都笑唔出，唔係因為睇嘅嘢唔夠好笑，而係班「hater」有嘢塞住咗，條片唔抽水、或者抽水抽唔中佢塞咗個位，就自然笑唔出，而佢地嘅feedback會變成「唔好笑」「懶搞笑」之類。

外圍因素同環境成日都變，冇得控制，唯有學修哥話齋，做好自己，總等到呢班「無緣無故」嘅人識得笑嘅一日

：「我係唔會放棄㗎！」

明明幾好睇

：「唔緊要 你陪我吖」

係影鞋個下先似廣告

凡係廣告片會低view啲 唔知點解

個個讚都係讚豪腎, 罵就只係罵修哥

一來有啲人就係唔鍾意廣告片
二來可能見佢地用續集包裝冇新意

但今個月啲廣告片仲高質過正片

今晚真心話

要檢討了

檢討大會咁凝重

今晚含修哥

咁應該齊人

全體會員大會！

明明最後修哥同豪哥對戲個幕好撚正

邊個係benson

定想講 Ben sir

yep

Ben sir

Locker好撚快

又逼我做盲撐毛

佢地試GAME反而玩得咁狼死, 但正式玩反而有D就住

補link

cam man追唔到

做咩得仔, D女去哂邊, 期待緊channel換妻計劃

4台會有埋爺爺

心事台幾點

2300

應該檢討今星期少咗條試映劇場

即係今日真係冇片?

ca姐明顯係主角之一
仲多特寫過隊長alma

CA姐真係好撚屈

佢勁上鏡cls

首歌...成程係咁gala gala gala

有MV一對比真係好出眾 企埋C位擺明係主角

平時都唔覺咁靚
試當真班人真係唔撚理班女

首歌真係差緊d
係淨係聽到gala gala

應該要檢討下次次都遲

但今次都係遲

嫁啦嫁啦

力架力架

Yanny好正

修哥係咪綠毛蟲剩係開post

睇完ca姐26cm

Ca 姐唔好飛起試當真

ca姐又靚，讀書有好，成個package完美
有冇人知ca姐坐住啲乜

係世一嘅寶座呀！！！

首歌

好撚難聽

藍的

兩個拍埋似兄妹多D

想問返槍王2021係邊個導

腎

呢個都成個院友咁
同王院友一樣周圍應戰

如果因為fans而憎個頻道嘅，咁宜啲人係無咩判斷力可言，反正點都係憎你同想你死

事實上好多人都係因為fan base toxic 而憎個channel
外國youtube 都成日有呢樣野
Fan base 都係channel 嘅一部份
冇得分開黎講架

都幾無辜
毫無邏輯可言

鳩fans鳩撐吸hater，有d直頭係行家扮呢d fans去害個youtuber

宜件一時扮hater一時扮fans, 學腎仔講低裝

Professional 50 Cents’er

呢啲真係低莊
有啲真心盲撐撚仲倒米

好感動

好有意義

多謝自己同相信自己都好重要